新方案，大家覺得點。

發夢記得12蚊店有罐裝老鼠膠。
如果用老鼠膠做類似漆彈，老鼠膠短時間極難極難清理，一定對差佬造成很大影響。就算掉唔中差佬，掉係差佬必經之路，一定有差佬仆街。

老鼠板如果反向對褶再用膠圈固定，用來騷擾差佬。一定有奇效。

同埋老鼠膠非暴力，不易比紅媒誣陷。
大家集思廣益，歡迎討論可行性。

其實建議有新方案直接拎去前線傾 呢度咁多狗Mon 住 係度討論戰略

自推

上個禮拜講到而家啦係就直接買完帶上前線試水溫啦

千奇唔好學

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

好，下次就上前線試水溫。希望有奇效